灣仔被藍絲啊叔推嘅女手足入一入黎

頭先係灣仔好似有個阿叔捉你跳閘，之後推左你落樓梯，見到你好似抽搐咁跌落去，之後你就失蹤左，希望你冇事喇

其他人已經第一時間衝落去截住嗰推人阿叔，但有第二個阿叔不停保佢，手度仲有個背囊，唔知係咪你嘅

原本有個記者報左警，想用正當途徑去處理

但原來有個保人嗰個阿叔係休班狗，call左一隊防暴黎護送佢地走，仲好似會告返你襲擊警務人員

阿叔之後蒙住面咁俾隊防暴保護走。

所以當冇左個背囊喇，小心啲，之後唔知會發生咩事，我怕個背囊入面有嘢會揾到你，或者揾定律師

推人啊叔

自推 1

自推 2

自推 3

自推 5

自推 6

自推 7

自推 8

自推 9

幫推

自推 10

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

越來越多藍絲出手 塞鐵要小心

仲有好多休班狗同卧底

唉 屌你老母

推

仆街推人落樓梯

痴撚線 推人落樓梯？

下次推返佢

灣仔站好多休班狗出入
因為總狗屋係附近
大家小心

推

立即搵律師